[
    {
        "randomId": 112
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Jugujugu matembe",
            "option_1": "Inyambo z'umutindi",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Inyundo y'umucuruzi",
            "option_4": "Ifurwe",
            "correct_answer": "Inyundo y'umucuruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kuba umurenzi ntushengere i bwami",
            "option_1": "Inkono n'urweso",
            "option_2": "Igihondohondo",
            "option_3": "Inturo mu muvumo",
            "option_4": "Inzara yica umusore",
            "correct_answer": "Igihondohondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyirakamuga mu mpinga ya Kamonyi",
            "option_1": "Imyungu ku ruyuzi",
            "option_2": "Umwungange",
            "option_3": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_4": "Umusatsi; inzara",
            "correct_answer": "Umwungange"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ku irengerenge ku ididiri ingoma",
            "option_1": "Inyundo z'abacuzi",
            "option_2": "Inzara",
            "option_3": "Ikiyege",
            "option_4": "Urugo",
            "correct_answer": "Inyundo z'abacuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Iteze neza ntiyica",
            "option_1": "Icyagumbwa",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Inopfu",
            "option_4": "Ibere ry'inkumi",
            "correct_answer": "Ibere ry'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera igitutsi kimanutse kwa Rwatangaho cyiteye imigoma itatu",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Inzara y'umusore; ijambo ry'umwami",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abambari ba Ruhinda bambariye inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Agahinda k'umutima",
            "option_2": "Uruhabuzo",
            "option_3": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ndi mugufi ndi ny'irumukenke",
            "option_1": "Igisindu",
            "option_2": "Ikiganza",
            "option_3": "Agashyo mu nyama",
            "option_4": "Agacebe k'intama",
            "correct_answer": "Igisindu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Cyagize amenyo cyabamaze",
            "option_1": "Izo ngohe zawe",
            "option_2": "Umutsima; intosho",
            "option_3": "Nyankari",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Nyankari"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aka kariza so",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Umuhotora; umuhoro",
            "option_3": "Imirya y'intanga",
            "option_4": "Inkono mu mashyiga",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    }
]